[實習jj] ASEAN internship 討論區

話說學校send email 黎話nominate左我去新加坡度做intern （batch1)
但我上網睇番見其他人話nominate左唔代表有interview
有無巴絲有經驗

開番去學術區先